REGINA 如一生 只有70歲

IT'S OK IT'S OK

暗戀我？

仲乜post我出嚟

殘忍的葉劉淑儀非你專利 我當選立法會晚過你

改好d

選不到特首非你專利 薯片佬一定晚過你